蘋果日報仲有幾多年命?

咁岩睇到youtube有條熱門係壹週刊, 禁入去睇下

點知個所謂"記者"把聲勁作狀勁難聽, 一碌落去留言仲要全部都係鬧佢把聲

呢個年代仲係者chok仲郁身郁勢, 條片仲要得360p, 啲思想咁脫節點解仲未執笠

佢咪係嗰個成日懶係share埋啲人生真言嘅離地"金融才俊"囉
有咁撚多物業鬼唔撚知你做人可以"最梗要正面"咩

壹週唔係賣咗咩?

應該問大公報同蘋果日報邊個執笠先

冇啦 殺左黃浩幾千萬

陰聲細氣，死唔斷氣

外判